[精神勝利法之王] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

WILLIAN THE GAME!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

想知撚伯係搵邊個學師

點解唔係Thank you 韋利安&柏度…

簽咗短約未走住

IQ150唔洗揾師傅

Jm

#willian2023

有得睇慢鏡，佢依球都知柒硬

感謝車仔

legend stay please

哥狗咁撚勁都有喎

Daddy

fm自學

佢果時應該心諗紅撚硬

睇返啲數據 xG個比例係4.21:0.69
都贏幾多下 不過把握力真係差啲

個籠救左好撚多球(都派左球俾mount) 其實kepa唔係都派左球膠傳俾對面 表演幾好

哩球如果入左係計阿爸喊入

Cls

其實佢第一吓已經要撞入去啦
條垃圾手腳唔協調

屌佢踢唔中個波 真係好彩俾佢夾硬撞到落佢隻手到

多謝你,格蘭

最撚憎係佢啲態度
好似成隊波一定圍住佢踢
明明季初都會做吓配合
而家好似逼人造波畀佢咁

柏度個球 企係中企唔幫手拉走人 又阻止射
Azp個球 攞到明係斬前衝頂又企係到 女人達呢啲叉燒都識食啦

未見到撚伯用呢招喎

譚狗躝

譚狗真係撚樣嚟
落場態度咁閪
d隊友係點忍

Frank Lampard won the Premier League for Liverpool before Steven Gerrard ever could.

鷹仔點睇譚狗

lampard >>> gerrard

如果柏度射得差d, 譚狗肯定又屌鳩佢

條友想拎份肥約 但連合約戰士都唔做
唔撚配合 唔知佢點諗野

柏度個球就擺明係佢獨食
佢一俾譚仔就單刀都自己格硬去
但之前幾球走個位咁西都屌隊友唔交就

睇車仔ig美隊入完波 撚狗掉水樽好似唔like咁

佢有慶祝

鏝城名叔

三大毒瘤 衣狗 艾馬狗 譚狗

就好似JT見到AV入波咁

前面兩個頂多都係廢, 唔會亂咁屌隊友

Buy Kai la diu

柏度嗰球食糊位 係艾達臣救得靚
譚走個位都係麻麻 會比人封

還看利華古遜

G持撚狗下場出衣狗 俾個下馬威譚狗

其他人目標應該係1分
但feel到撚仔今場一開始目標就係3分

反短手狗 咁既罰波都撲唔到

果球佢連手都冇伸直,睇到我o咀

一開始以為佢會343

毒瘤之首譚狗 kepa調教完 到呢件死力架

尋日場波多得有真禾特
出返黎隊波唔同哂

Bid Onana?

KDB回家吧

全世界都欣賞kdb世界波
車迷：短手狗躝

人有多大膽，隊有多大分

美隊出場有同佢握手

緬恩斯同慕遜聽晚唔該踢好啲

係
唔係神救都入咗

Legend
上半場飲完水入波
下半場失完波飲水企返穩陣腳

咪燈啦你

伸直都球唔到啦 個球太靚

kepa壞習慣，救唔到嘅波就唔去
結果可能一樣，但係顯得精神面貌好差好肉酸

我知,但我奇怪佢撲波隻手唔伸盡姐

呢到d人差在未講
屌明知kdb射近柱
Kepa企近柱咪接實

佢開發緊毒撚打正防中
個覆蓋大到 又穩
可以慳返個後衛位 打多個中場

你弱智?
果球波球速咁高仲要墮落死角

贏咪撚仔 輸咪撚狗

有時係咪點努力都無用

撚伯連登仔

琴日都話左time out對我地好重要 林伯即刻屌住成隊波 換埋人

準備下季 雙攻中 Mount Kai

其實有冇限幾分幾秒開始break?

車區是但一個會然帶隊都屌打撚仔…

其實有冇限幾分幾秒開始水break?

22，3左右停頓時間就放掛
次次都唔同
但個range就差上下

Will there be any mid-game break apart from half-time? Drinks break, “lasting no longer than one minute” will be taken in each half. Time will be added on at the end of each half. Players have to drink from their own water bottles.

還願

原來已經出咗88m offer 俾havertz

譚狗out
夏蘭特in

88M buy Sancho la diu

你話你世三咁既級數 可以一個人逆轉成場波

圍住你踢又點話

問題係你岩岩番黎第一年 就成日係到屌呢個屌果個

班老屎忽都夠膽屌 老憑一定要餵波比你咩

最慘有時餵到埋口你都食唔到 係到攤大隻手

贏輸都係撚狗躝㗎啦

譚狗已成condom

唔係無落BID咩

自己申請比人屌

天神踢得好

成日躝躝躝 咁叻你落場教囉

諗起攤手狗lkk

條友9up

難怪林狗想安仔留係度教班細，譚狗當住咁多大佬面屌隊友，點都要有返個legend級既壓場

全季最成功既交易係咪賣走雷斯

好多細都睇安頭

賣撚左佢啦 好唔順眼

Latest Managerial transfer priority:

1) first priority was a top class winger at first;
2) pulisic Impressed and if Willian extend his contract; no spot for a new winger;
3) can concentrate the budget to a midfielder;
4) left back demand is diminishing as alonso impressed

buy Sancho 把尻
係德甲都無限上腳
拖到隊波妹下妹下

一個辛祖 一個白蘭特
前場晒波專家

留意左呀爸咸好耐
次次人地斬波斬唔到去佢到就攤大手板
好乞人憎

2 姐係買Kai
3 重金買Kai
4 留錢買Kai

其實季初㺂點入成十幾球

㺂

應該未必真
會等踢埋下場，睇有無歐聯先bid

今場仲要屌隊長

真袋狗 譚狗

叫啲老屎忽返黎屌7佢啦
態度西到咁

Haller傷咗就實力大減

借番譚狗去維拉大袋啦 唔好阻住大家
而家團隊氣氛咁好 比佢搞撚彎哂

Fa cup
柏 譚 大袋
切 佐 嬌
艾 蘇 tmr RJ

next season line up
pulisic timo ziyech
kai kovacic
kante
ake rudiger christensen rjames
kepa
kkk中場

佢唔執著追Chilwell係好事黎
今年轉會市場根本冇好既左閘available

支持安續約 = 支持買kai

其實冇問題續 只係三年太多

tam賣出去值幾錢

但係alonso真係唔撚impress

Willian Sign

係咪只要motioncarpark聽晚只要唔輸就肯定係排第四？

Chilwell都唔算impress 但個價好impress

80m點撚樣買得落手

8千照用alonso算啦 起碼對熱刺有用

除非利狗贏10球啦

天神keep住呀屌 假假地都算大師兄

hazard女友 d source 都討論咁耐

Lampard肯用Giroud係好事
比佢知自己個位唔係穩

不過大家唔洗諗會賣佢

係
除非利華炒成10 球

係咪等 利華奠定第5、搬茅降班、李城痛失歐聯位
先開始下一波收購

琴晚豬腦d傳撞牆好好j

譚狗就係覺得自己冇咗正選位
所以心急想自己入波
變咗唔做配合
明顯心態問題

節錄少少比大家睇

The feeling around Pride Park back then wasn’t great following the drubbing. One source told The Athletic: “It was Derby’s third straight league defeat without scoring a goal. Some people round the club thought Lampard was starting to get found out as a rookie manager.”

How Lampard coped with the situation is significant. A run of just one loss in 12 tells part of the story. It ensured Derby finished one point above Middlesbrough in sixth position and achieved their goal.

“Lampard had this magnetism about him. He has the belief, no matter what the setback, and he relays it to the players. I never detected the pressure was getting to him. I thought he got stronger as a manager as the season went on.”

“Lampard was rattled by that,” a Derby insider reveals. “But on the whole, there was a general calmness about him from within the camp during the campaign. As the season reached its end, he made the players think, ‘Don’t worry, it’s all under control’. As a player, he’d been in this kind of situation before. He was relaxed because of it. That is how he carried himself and it rubbed off on everyone else.”

Crucially training sessions were kept fun. Anyone visiting the training ground (legitimately) wouldn’t have known the reality of the situation Derby were in, that they were facing a tight race to finish in the top six.

希望頂住個前四，下季可以入返爭標行列啦

天神百屌成材就好

好想同干爹、沙嗲、夏狗打

Eden Hazard 12/13 (PL)
G+A Per 90 = 0.68

Christian Pulisic 19/20 (PL)
G+A Per 90 = 0.68 👀

英撚全部都係咁
睇下咩拉舒福特簡尼果d

護照值錢

啲k角位起腳郁都唔郁 遲早比人禁區頂中出n次

1212隻腳呀

陣地又得，反擊單騎又得
希望出年佢多啲上陣機會

Alonso 又準備上神枱

都要比下馬威佢 啲黑鬼唔屌唔化

walker果球救得超靚好多時最後都係撞入龍
佢係有意識兜返個波出嚟

德國Source話 Kai要過埋德國杯決賽 先同球會傾前途問題

車source話利華拎唔拎到歐聯席位 會對Kai既離隊決心同轉會費有影響

除左撐利華無前四
大家可以撐埋佢德國杯決賽輸波
雖然贏輸唔影響歐聯席位
但唔排除會增加佢離隊決心

睇琴日表現 啲畀波尺寸都係有啲麻麻
不過都已經比想像中好+有進步

快

當你望住ALONSO, AZP d crossing
見到個正常少少既閘你都想鳩沖吧

可以拍動漫

好似係fake news

利狗都拎英超喇
車狗幾時先變返爭標分子
中堅又廢，閘又廢，龍門又矮，中鋒又廢，屌你老母

依拜仁個態
利記都幾難贏

呢條友救空門係有一手
已經唔係第一次咁樣神救

不如以後唔踢9號位算啦 個個踢都比人屌到仆街

尋日豬蛇兩下後抽真係顯哂身價
tam好心就訓練痴住豬蛇學野啦

中前場成左形 差後防

豬蛇可否不要老

擔心嘅係佢決心離隊但唔想黎軌啫

佢有一套Tammy Ball

佢跟咗michy學嘢

一諗起豬蛇背
再比椰子較炮
雲拿入攝

仲未汲取教訓阿朗長打4後衛陣真係不了
但當然唔一定係買Chilwell

變咗決心去拜狗就大鑊

下季

真

琴晚牙含踢撚到碌柒咁 啲雙重標準盲撐撚仲有乜嘢講
冇波到就攤手屌隊友 pedro想自己射埋都要俾佢屌柒 下半季踢撚到咁都當正自己大牌球星 見佢前面憎撚到佢後面

其實佢唔黎都唔係咁大鑊姐....前面三個都好勁
有埋佢就可以爭英超姐

tam 狗踢得柒同衣狗要躝無衝突
衣狗真係要躝
咪阻住隊波

我覺得利華捧德國杯會令Kai更安心離隊

時代變 人物風境都改變
韋神英勇卻未輸從前

Werner 幾時先到？

Tam狗靜係識攤大手板

冇錯 雙乜重標準
兩件都廢，齊齊躝

啲人話譚狗踢得好過bats 多多聲 琴晚兩球離門幾碼都唔撚入

Tammy lan
Rj lan
Trash ass nigger

咁tam 狗同衣狗比真係完勝佢
一場論無咩意思

七年光陰，只有感激
韋利安，多謝你。

譚狗再大袋，你都唔可以屈到話衣狗同佢同level 掛

我寧願要80M嘅捷維爾都唔要見到阿朗素

好彩住烏1月無走 如果唔係而家玩緊michy ball

總之左閘一定要買
阿朗素一定要躝

二元分立 咁可以唔係both 嘅

本身以為入

如果想Kai心 為甚麼要等

abraham琴日屌azp嗰下真係好沙pot
世三都未屌過azp
明明佢自己叫尾柱，又唔走位

真•大袋

隊長都敢屌 大袋到傻

咁又完勝 一場論咗大半季

點解仲可以問
都話下季先出得

絕對唔同level 因為bats勁過譚狗好撚多

捷狗近期表現仲差過朗
買左捷狗左閘係無upgrade
下年朗都仲係prime
不如等多季仲好啦
80m買到Kai 啦

阿衣睇左3季 機會比足
干地， 沙利，撚狗3個教練都唔用佢
tam狗係車踢第一季
咁都有得同件垃圾比

d迷衣狗仲賤過迷巴仔

見到阿狗啲咁嘅轉會ambition真係覺得佢地好撚慘

你都識講唔用 撚有機會?

譚狗廢唔等於衣狗好喎，事實衣狗出場但啲配合災難級

屌好撚懷疑你係假膠

上半季有出過佢喎，佢做左d咩呀？

借去華倫西亞廢撚到比人彈鐘

仲要返卡蘇拿

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮
若是命運沒有安的火
我人生擁有甚麼

中型班發展藍圖有咩好笑
隊垃圾已經末落咗

今場守得幾好, 控球多過3成又嬴埋鏝
尾場痢對車識做喇, 放晒 U18 落場

佢今年西甲幾勁
屌你阿狗d班庸醫

估唔撚到2020年都仲有人迷衣

35,6

2同4應該fake
睇carefreeyouth同鷹都話安會去阿？

左閘林伯一定會要買 好似request左好耐 只係chilwell/tllm既問題？

原來我地同鏝都係爭9分

躝喇垃圾
七年咁耐xx場 入得xx球 得xx球assists
扣除佢果d xx入球同xx球assists， 車仔只係冇左xx分，根本就廢
尋晚除左果球12碼入到1球，其餘時間都一無是處，0貢獻

韋帝續約尤如一億球星加盟

干地同撚狗比左咁撚多季會衣狗
最後都決定棄用
場場出黎踢到垃圾咁
只係今季聯賽後備上陣都16場
仲未計盃賽同歐聯
出到黎邊場有表現？？
咁都比唔足機會？
係衣狗條柒頭d表現說服唔到教練再比機會咋

同埋干地都咁評價衣狗

There was one case when Antonio Conte was still in charge at Chelsea and trying to prepare the side for a match without an injured Diego Costa.

At the start of the week, Batshuayi was in line to start. By the end of the week, Conte had decided to use Eden Hazard as a false nine instead — because Batshuayi kept forgetting what he was being told to do. An annoyed Conte was heard saying, “Michy is not a genius”.

1-4都fake

你話安都可以討論下
屌你件柒頭衣真係快撚d躝啦
機會比足 表現垃圾
完全無野可以討論

臨完場佢同柏度2打1 企定定唔走位
同阿姨一模一樣

有咩問題?

都係沵最醒 踢走阿衣 用都唔用佢

下年去阿仙奴助我轟奪冠！

近10年英超icon唔係夏狗，阿古路
係英超揸FIT人，安仔！

講真 鄰居西咸D人腳分分鐘仲高阿狗半班波

都話衣狗自己踢michy ball 唔理戰術 仲要唔勁打獌打侯城都一樣廢到冇表現

衣狗喺車真係合格嘅得臨俾人借去多仔前嗰一個月，其餘時間都係災難級

呢個世界真係好多痴線佬

你俾人話假膠果陣唔好發爛渣

干地第一季後備上嚟都OK嘅

迷衣on9 d
定迷tlou2 on9 d

派膠同搞笑方面 YES

係係係，阿衣係好撚勁
不過衰在唔記得同執行唔到領隊嘅指示呢

撚sir真係好撚勁 帶隊車幫猁奪冠
係猁歷史上功績仲大過謝四
以後仲邊有人可以搵佢同謝四比 仲點比

肯定tlou2
迷衣最多都係on9
迷tlou2直情係反社會人格

諗著攞LGBT做擋箭牌，點知連啲LGBT都屌鳩個總監咪擺佢地上枱

其實azp應該屌翻佢轉頭 起碼叫佢俾翻少少尊重

我諗林伯都係中意打433 用兩個8號 再加個防中留後
所以如果買rice既都唔出奇

AZP 唔似係D咁擺格既人
自從琴日條撚屌 發老皮屌柒AZP
就知呢件成名左都會係更衣室毒瘤
玩政治既仆街 KEPA調教完好似好左
如果呢件力架調教唔好 祝佢斷腳收山 買過件

要chilwell，仲要80m，我寧願要阿朗，講真呢兩場朗都未差到要躝，換chilwell根本都唔算upgrade

癲撚到躝都唔夠
仲要人斷腳收山
佢殺左你全家？

講chilwell好過朗果的，睇返李城的波先講，有80m，買李城個中堅蘇恩古仲好

55，知道。

朗尋日被馬列斯撚到

如果踢呢個陣，rice係好選擇，仲可以踢中堅，隨時勁過蘇馬

上一輪艾馬狗都係

短手狗我一直都唔覺佢玩政治，佢只係真心想踢埋場決賽
守撚左成場，你叫佢走，佢實唔開心架啦，佢只係超級自信撚

認同 同埋其實佢救12碼算唔錯啦

譚狗呢啲格 好破壞團隊氣氛
希望撚狗出無鋒陣都唔出佢
挫下佢銳氣 好似教雞扒咁

我一直覺得佢想拖時間

尋晚見到馬列斯就好期待耶狗黎

雖然譚狗係仆街d
但佢屌得無錯，azp d斬波見撚到佢斬一次就想屌佢一次
想成張櫈車埋去個mon度

俾着以前terry應該鎖咗佢入locker反省

好在哥狗唔攻果到咋
幾驚下半場佢食紅牌

躝開啦屌你老母臭閪

邊個搏到12m？

so7會唔會當面屌謝拉特跣腳?

個問題係無大無細 都唔輪到佢黎屌
都唔講平時啲把握力 傳中比佢tap in又唔知射左啲咩出黎

admin都幾快手
舉報完5分鐘都冇就bam咗

下年有werner睇佢仲有冇資格串

發生咩事睇唔到

連狗車迷黎

唔會，佢被隊友杯葛開點敢

當年邊有人夠膽屌隊長
教練都可以俾班大佬屌走
想睇泰利劏咗譚狗做人體壽司盛

竟然有人迷衣

咩係tlou2

官網同kitbag好似賣曬今季主場波衫，邊度仲有？

賣料狗想搵食

阻撚住灑傾波

躝啦賣料狗

夏蘭特真係唔會買錯
下一個利雲，勁譚狗唔知幾多班

係囉上場兩個助今場出波都唔差
都可以話見一次屌一次

佢入d 波都係-6多

夏蘭特身型好屈
高得嚟個身又夠厚
跑得又快

假數據

笑撚左

其實gilmour會唔會岩打8號位多過6號防中位 打6號位好似哂左佢

如果撚狗想玩單防中，佢嘅防守力應該打唔掂

下場FA cup
中場線希望出高佐嬌

上半季健康時未入到多波
開始扎住踢未唔得
復賽後兩場加埋踢左咁少時間就要佢躝
都憨鳩
對老將幾鳩都包容
做車青訓真係慘要場場美斯咁先得
第一季 佢合格有餘啦

tammy+60m ----> Harry Kane

反而mount真係比想像中勁

King 傷完都已成廢人

一向覺得Vardy勁過佢

個波本身個位KDB應該入左了

機靈的雞巴

無球迷先做到

譚狗：總之傳唔到俾我，就係你唔岩

平行時空

又黑我地車

真我都覺得果下佢係扮傷拖時間 點知沙狗以為佢真係傷咗

好有安打卡迪夫城，用奇招感覺

單論佢屌Azp嗰球
佢指完尾柱 跟手向前衝fake鳩azp先嫁啵

好多人屌得佢好勁

朗廢到隻隻翼都過到佢咁滯，
又唔識出波，能力值點哂落射術同罰球點打閘

Chiwell咪一樣

實力除左tap in都無咩野 係屌佢閪格姐

佢成堆人名，最勁個個係安，已經笑左
藍斯人工400k 阿妓撚比得起咩
想續一早續左啦使咩用美羊換，有冇咁on9阿

呀mount應該係態度最好

買Alex Telles最好

講真阿狗d 人腳冇返幾億買人根本都幾難有咩作為
全隊一係老野，一係垃圾

手腳唔協調

Quarantine期間偷走出去...

唔係屌女 係去踢波

邊度似扮
佢之後救波動作明顯去唔盡，好早已經拉傷，換果陣已經係第2次訓低

佢係堅鍾意踢波果類
有得出場就算踢後衛都唔介意果d

理想對鏝猁狼 偷到幾分 食晒下游
前四搞掂
現實對鏝猁狼 拎到六分 下游炒晒車

呢d真係睇得出
呢兩場MM完全唔似抖咗3個月

35-40m ? 鳩估

當還返俾佢地，廢事班怨婦又喺度怨五年

阿狗係宣明會

唔係話佢實力
係態度太差，成日攤大手
隊長都咁屌，佢當自己老幾
佢原來第一季，唔知以為踢左10季球霸咁款咁撚大袋
一粒老鼠屎就可以破壞晒成個團隊既氣氛

80m Pepe 起碼三季拎唔出錢 佢地要求神拜佛下季打返起

講真kane 都唔多掂
次次傷完都好似唔識踢波咁
又成日傷

三十年後又一條好漢

好撚醒

英人前鋒起碼60m up啩 獌連美斯個價都幾硬

mm 真係好好，真心鍾意踢波

Liverpool legend Lampard!

親生仔 英人 第一季入十幾球 40m 唔咁好笑呀嘛

Barkley>Ruben

個個咩wilson 都80m ,起碼賣90m啦

同意 c fu 有眼光

呢個垃圾陣，有前6都難，打鬼咩
佢個陣容同其他前6隊比真係好似垃圾桶

Chilwell同佢都係半斤八両，有其他選擇就可以，chilwell就不了

Pepe 條數洗撚大咗係咁㗎啦…

不過仲卡蘇拿係咩操作？

Ross >>>>>>>>>>>>>> All

唔係準備退休啦咩

幾時鎖維拉隻比比鳥入locker

Saka叫做有少少potential geh 美羊就上錯賊船 啲借將未夾到波就傷鳩哂 成條後防矖鳩氣

今季回春 ff下返來救主啩

真，唔好叫佢打足咁多場，休息夠，暫時青訓最好係佢

對住JT都敢屌？

尋晚淨係睇咗上半場

睇精華幾分鐘，譚狗個個攻勢都攤手

打下游太大陰影

久攻不下 諗住一分都照殺 臨完場比人老絕

結果又自爆

沒有安 怎敢說Chelsea

車勝利方程式
Kepa —->是但 —> CA = GOALLLLLL

英人前鋒+球會正選，淨係識呼吸都叫緊50M...(肺炎前）

再加車仔Icon & 攪笑素材…

你鳩估都估好少少…

佢係車仔icon?

名宿雲真高又續約

Tam呢啲有價冇市 邊有隊會要 想要都拎唔到50m up

點解Van Ginkel仲會續約

OFFICIAL: Marco van Ginkel has signed a new one-year contract with Chelsea.

#CFC | @ChelseaFC

大把隊想要
點會無隊想要
係車迷先會覺得自己d球員無人想要
個個賣剩蔗

車路士療養院

電欺對於某球會嚟講都係Icon la...點解佢唔係…

阿衣就話
Tammy 大把市場
分分鐘big 5爭住要

碌撚選九西
多d人去選

CLS

仲嚟？

不初選不了

利申冇票

續一年睇下會唔會好返加賣得走

唔明個邏輯

其實無左夏神之後，車嘅icon 真係安

林伯話 ca 唔係英人 唔出了

安之後就係傳奇巴仔

安仔這東西
忽東忽西
他突然又很可愛

下場青訓 期中考 袋切tmr Rj tam 嬌

邊隊會拎6 70m買㺂

準備下個 LKK

係我都記得
azp嗰球仲要到位的

同齡盧卡古勁好多啦

都唔明西咸點解會踢到咁 呢D人腳

條鋒線耶莫蘭高 夏拿 F.安達臣

中場 Rice 韋王子 / Noble Fornals/ Lanzini

利申: 多年CM FM Fans

轉左大球場就柒 睇西咸D波好辛苦經常老鼠拉龜

係你哋咁高要求真真正正第一季打英超
就要人識飛
仲有得22歲好多年輕人都會有獨食
由其佢又受傷之前加埋又休賽咁耐
由其仲連兩場無正選
唔講以為佢哋做左d咩
成日大袋大咩春袋以d根本少問題
你話佢哋玩女夜浦消極就話姐

安達臣越踢越沉 一季貨仔
太子今年踢得6場又收例 上年8場

大袋本身真係少問題
但大袋到夠膽屌隊長真係未見過
仲要唔係人哋錯
好多人屌佢態度同Tap In差就話佢要佢識飛

都話tam能力唔係問題
係佢自己話要同雲拿睇齊 17.5k
咁係佢大咬又唔到呢個水準呀嘛

唔好續啦咁
你未睇下用60m加17.5萬
簽唔簽到個英人22歲 仲要有能力嘅前鋒囉

出黎效果又冇住烏咁好 好難説服人喎

佢想要既offer range 係120k-170k
其實我唔覺得有咩問題

我都幾撚肯定冇咩人係屌mount廢，嗰陣全世界都係屌撚仔寧願出unfit既mount踢左翼都唔出一次ca，仲要ca出親都有表現

休賽期咁耐
只講上半季已經證明左佢啦

果陣好多人屌mount d killer pass唔店
踢唔到攻中wo

譚狗內戰 round 1

D人都憨鳩鳩 連飲水藥鳩阿衣都100k-120k
根本就好合理 以加仲想人做廉價勞工

贏波太悶
要打下内戰

大袋玩女我覺得接受到

反而大袋條仆街尋晚屌azp 我接受唔到

幾時先清得走佢哋

但都唔至於要護級丫

呢個係事實而唔係盲反喎佢體系重要性我諗大家有眼睇，但唔改變佢創造力同傳統10號有差距呢個事實

依嫁都唔掂

追清用「少」問題搞到我都用錯咗
應該係「小」問題

佢係撚第一季打英超
之前踢史雲斯廢到
撐還撐咪鳩up

咁上心做乜
今場打得柒就屌，下場打得好又吹奏架啦，第一日上網傾波咩

耶莫蘭高冇得出，夏拿傷？

問題係態度唔好

鬼唔知咩 果季入5球1助攻
今季第一季擔正有咁嘅表現
一定好廢啦

佢有咩能力
高得嚟冇頭鎚又冇身位
技術，埋門一般
走位唔係靚
根本冇一樣係頂級
同齡嚟講潛力唔算突出，仲要串過馬撚
呢條柒頭仲有人撐

本身想fake人 佢笨柒fake埋自己

你搵雞湯比

佢真係好廢

22歲講到佢定哂形
又講到好純tam狗d性格
ching做緊球掙定agent?

第一次見車區成日叫人躝

憨鳩

最盡過多年就走兩件

復賽後兩場出得38分鐘
就用以38分鐘同受傷扎住上果時
就否定哂佢上半季嘅表現

take it easy啦大家
睇多幾場再屌

但都仲有跑狗安東尼奧 史諾加斯呢D英超中遊料頂得兩野丫

年年掟錢買Big Name (相對於中型班黎講)

但個個教練都撚唔掂 係咪神秘力量

上面應該講成季表現黎睇

同埋咁後生就咁大份肥約，對球員本身發展同球會都唔係好事黎

但事實上依家黎講120k-170k已經唔係肥約
只係普通價
只可以話英超成個生態都已經唔健康

咁洗唔洗學公務員跳point加人工呀

有幾肥呀份約 以加阿豬阿狗都10萬週薪起跳啦

呀衣都係呢個價
好難令㺂唔叫返差唔多
而且上半季表現係唔差
當然呢家態度閪要改善
但佢叫呢個價我覺得根本無問題

大袋個名由叫奧度爾變為阿巴咸

Rashford 同Tam 同年 佢已經250k
Tam叫120k-170k都叫大咬
真係唔好再FF買到世界級球星啦
個價仲停留緊係以前

大家都唔係屌同一樣野，點解可以內戰

到時mount狗回落應該又要做地底泥

根本班青訓得mm，odoi，gilmour夠料打正選，其他未夠班

純粹過下癮 贏左波冇乜好討論 要 J嘅琴晚凌晨都J得7788

大袋而家

根本班青訓無一個夠料打正選， all躝

摩西先係車路士同撚狗嘅救星

下季強勢回歸！

上梁不正下梁歪 撚狗同頭套狗 好快啲躝

已成廢人

tam

醒少少啦懵撚，撚狗唔係一條濕鳩嚟
買添狗真係一流操作
首先個價已經係抵
一個入球能力強又後生嘅前鋒
畀譚狗知道自己唔一定鐵打正選
仲要同豬sir續埋約
係豬sir專業態度同添狗能力下
譚狗唔進步唔改態度就等收皮
期待撚狗教仔成功+譚狗成材

RASHFORD 功能上同能力勁咁多
TAM 得身型上有優勢同靈活 能力麻麻
如果叫價同雲拿睇齊真係唔得
150K差唔多啦

結論: 買kai

基本認同，但譚靈活

應該唔會買架啦

佢爆旋陀螺起上黎 係轉得幾靈活

做咩 你驚自己俾人套現唔會啦

如果拜仁真係同車爭 車好大機會凍過水
望就望Thiago跳下草裙舞 唔會令拜仁認真去爭

大佬呀十月打後Tam有冇打過一場好波呀

拜狗有撚錢咩

所有內戰嘅結論都係買kai

淫賤係到佢死咗啦

有仲要11月第一場已經一入一助攻

加拿斯話要own goal都未撚死啦

講撚到泰利係黑社會咁😟

艾狗始終差啲
佢係穩定而且熱血
但係差啲領袖風範
雞扒同煙狗單嘢又粒聲唔出
反而雷sir都有去幫手溝通
今次譚狗屌佢又唔屌返佢
畀著泰狗撚狗巴哥頭套狗已經屌到佢喊

講起又講
其實雲真高係咩傷
勁撚到差唔多800日無落過場踢波

光復車仔 由林伯做起

TAM狗同大袋狗已經夠閪 加埋辛祖條麻煩友真係不了

反tam黨：呢場-6唔計

佢財務一向好穩陣
同埋之前癲到8千萬歐買後衛

Kai中前場多個位都打到 頂到利雲個前鋒位
其實好岩佢地
重課都唔奇

山曹唔洗諗喇 應該非曼不嫁

曼果班友同佢fd 咁多

我地focus 番kai

Odoi又中槍

驚條毛

如果佢地放到人 套現到 似會出手

能力 & 潛力 無問題
但態度好撚有問題

佢哋撚會捨得比咁多錢買德撚咩
佢哋次次都係同個夾埋一個超低價一係免費
就係睇Kai 係唔係想今季走同會唔會比拜狗水到

成日話人態度有問題
但你只係睇佢場上30幾分鍾睇佢
又唔知佢平時訓練既態度點？ 一黎就人格謀殺左人先
如果佢態度唔好 撚狗會雪佢/屌7佢架啦
洗咩我地粗心

用Rashford同大袋譚比
1. 能力上冇得比
2. 用獌狗啲人工比... cls
山齊士拎咩人工?? 咁佢係咪強如C朗?

以前就屈odoi大袋
之後等鷹出黎干反
依家變tam狗大袋

30分鐘?
其實佢下下拎唔到波攤大手呢樣野我一早肺炎前已經有講
係果陣少人討論 + 佢入到波姐

睇Thiago續唔續 拜仁真係開口叫人黎kai又落搭
車出咩價球員唔黎都冇用

mm我愛你 未來車icon仲要咁鐘意踢波，邊到搵

安內戰既point完全可以用嚟打譚內戰

鷹都講咗撚狗係俾下馬威tam
即係默認tam大袋

全世界都見到譚狗串柒柒仲要死撐

連登車迷=全世界

英超直播得連登車狗睇到??

連登車狗屌tam狗屌到地底泥
我twitter 睇d記者 d人留言就無咩大件事

場上表現有位俾人入

你咁講安仔訓練既態度夠好啦
林伯都有點名讚佢 話佢好撚重要
咁你地又淨係睇佢場上果90分鐘???
日屌夜屌
雙重標準?
根本球迷 (我地) 睇既角度就係佢地係場上既表現
場上好就好 唔好就唔好
我地撚知佢私底下訓練點咩
巴克利夠被人話訓練好認真啦
咁佢場上差係咪唔屌得?

yes
Twitter班on9仲話Zouma No.1

中前埸幾多人 就算買到都要諗下點擺佢 同其他球員上陣時間問題

7 - Christian Pulisic has now scored seven @premierleague goals this season, the most of any player in the competition aged 21 or under. Pond.

拜狗佢哋咁多年黎都只會簽外國球員肯高價
仲要成日破紀錄價簽
但簽德撚最高價已經係侯姆斯都係38m
Kai以加仲有兩年約
所以今季應該係最大機會簽到佢
過左就無機會

Grealish同asus有仇？

無話唔屌得
只係屌d人話佢差到地底泥
踩到佢一文不值同叫埋佢斷腳姐

但佢個emoji又唔似

每日都要J一次美國狗

個官網好撚廢
想買波衫印美國仔去邊到買好

CA先係真核 場場都交到貨

我記得有屌番轉頭

🇺🇸: "Lets fucking go"

撚狗最大袋
M腳都試過

一年約就一定去拜狗
望就望佢人員冇變動
令佢唔會有大既誘因去補呢個位
同埋希望Kai唔係太迷拜同對得住自己球會

抖音狗躝啦

講粗口

讚緊呀

kao狗黎未
見我地屌住鏝
應該快遞紙申請啦

風水輪流轉啫 佢hat trick完正選一排好似又冇左影

有冇人覺得左閘應該買阿狗隻Saka
越打越勁

你估好似垃圾車咁易賣人去倫敦英超球隊咩

好似仲傾緊續約？

之後6場都3G 1pen won既，算穩定有表現啦，係之後唔知搞咩傷勁耐

呢個唔錯

車買阿狗球員 個個都好洗好用
A高 基奧特 法比
仲要買親果季都有盃拎

掟20m落去好過買捷狗

法比唔算啦
又唔係直接買

反正佢哋羊下季走
阿衣同佢1換1益佢哋

推 7.1反國安法大遊行

車路士養老院 同piazon一齊喺車退役

講出黎都笑親人
奧巴美羊大把買家

係阿狗仲要兼埋防守仲入到成17球
衣狗呢d垃圾撞正武肺
一定係縮水價

換saka呀

高佐切啦

Sor
阿迪達應該唔會睇中衣狗呢d獨食狗

反安大遊行

睇嚟要血洗拜仁等kai 狗死左條心去拜

saka 車迷
識趣就罷操 迫阿狗賣

血洗完又死左條心去拜

車迷通常都唔會踢車

好似無一個車迷真係會踢車 青訓除外

麥巴比
山曹狗

唔爭再接埋飲水啦
佢識洗廁所又識玩ig

其實雪譚係因為佢大咬定態度差

Kai 係煙幕，SMS先係堅料

Kai >> san dog

2場唔可以叫雪啦
主要豬sir停賽前表現好 獎佢

幾時官宣kai?

等 7 月 1 一字排開

依家拜狗簽kai係咪>車

真傳奇，兩個效力時間隨時隊中最長，Respect

QPR式轉會操作

辛尼係咪簽咗？

no
拜唔肯磅水

Nono

唔係皇都有興趣咩

鷹認證

曼城想賣Stones
舊target 唔知會唔會再考慮

點解要咁做

@AgentRudi@AgentTimo

其實點解會廢左
好小睇鏝

30m可以考慮

其實冇廢到
一直都係咁

早幾年仲係國家隊正選喎

用Zouma一換一益下鏝啦

叫摩佬出手囉

熱條後防會唔會太穩
Stones + zouma

送頂帽畀佢

拜36m bid sane 真係乞衣黎
車買左佢好過啦

山齊士加zouma已經夠好j

早幾年雞曉都係正選

撚狗：永續四大中堅

咁呢個係年齡問題

有dier唔會簽中堅啦 有錢都買中場中同進攻點

有錢熱狗

原來咁後生

屌到佢喊

屌到㺂好似美狗咁喊

Welcome!!!

好彩當年買唔到史東斯咋

係後備席喊
呢條狗仔weak到

比摩佬教可能唔同d嘅

畀摩佬Conte tune就唔同講法啦
哥狗都唔識教防守

正如摩佬唔識教進攻一樣

買史東斯不如keep天神

史達寧畀摩佬教咪拉車福咁囉

曼城要賣Stones 籌旗買Koulibaly

鏝都要籌期

大佬100m扣返d假數真係會過唔到ffp

車狗買kai會唔會搞到ffp出事

講緊史東斯，後衛果個

油狗都好躝

世三啲錢未駛晒

29歲100m

淨係世三條數都未用曬，仲有達同正常轉會費budget

我記得上年定前年蝕好多
成120m

要靠Marina快啲放走班冗員

咩都係假，點都要踢到歐聯

係咪即係無事?

有興趣有可以睇呢度

2020係計17-19，我地係+72m
FFP最多可以蝕30m，簡單結論就係我哋最盡可以洗多102m

即係買完kai都無左

Welcome tagliafico kai

講錯，應該咁講
你見2021係因為武肺，成條2020數搬落2022，即係今年你就算買10個mbappe都唔會影響下年ffp(因為2020根本唔count)

而2022就會係計4年，但係因為到時條數已經再加夏狗+morata+dllms+轉播收入，所以條+ve數會更大
我哋就唔止102m可以洗

結論就係唔需要擔心ffp

Ok 全球加盟車仔

今年真係allin or nothing

sancho 麥巴比 kai sms
要黎就今年好黎
機會只有一次

今季 sms 踢成點

講多少少，2019條數咁爛有幾個原因
- 基本上有入無出，佐+kepa+pulisic已經百幾m
- 要賠錢俾干地
- 歐霸好撚少錢

沙蛇好似唔洗賠？因為佢自己走

煙狗係祖賠俾我哋, 最後條數好似拎咗去抵銷斜恩loan fee

干地果筆好甘因為官司輸咗

中場就算啦
多人到爆

沵

但贊助黎緊係咪會多左？

Lampard + Pulisic post match interview

呢d internal 數要等下年份財政報告出先知, 不過我記得好似話3UK同Yokohama差唔多(~40m/yr)

領隊，記得follow 我Ig 啊

我想睇呢個屌你老母限區
飲水時間好似係azp重整隊波

下面有人repost睇到了

飲水哥真領袖

飲水除咗打架 洗廁所同玩ig 終於又多個功用

安仔鳩爆.gif

29先黎買

0 assist 0 goal
rubbish, useless run

負碌

KDB一拉換著第二個可能跌低咗

譚狗咁都唔入
成場攤大雙手 係又屌 唔係又屌
做佢隊友都幾撚慘
沉唔住氣真係會屌返佢轉頭

kdb想再拉已經追唔到安仔
到禁區果陣kdb跑到fing哂手

嚴格講真係有少少-6 嘅....
踢到個波又彈返去佢隻腳度

佢呢下話人手球姐

唔洗理ffp咁可能真係chilwell + kai

佢應該係覺得追唔到收步啫 依球同對阿嗰球異曲同工

油王daddy

所以雲加話ffp係保護大球會，欺壓細球會其實講得好啱

係咪bin 我 其實講買一線逼佢地進步而家都啱既。

佢一早攤手屌人，你有冇睇波架

Inter are in advanced talks to sign Achraf Hakimi from Real Madrid. The player has agreed to listen to their offer, per @FabrizioRomano

干爹買咁多勁人托咩，咪又係打到碌柒咁

咁比夠400k
獌做水魚你又做水魚？

2021完約

親切的安已都變陌生

Welcome

咁都要理油王個戶口既

van Ginkel係咪冇借出去完全冇踢過波

斷咗成年腳

800日無踢

搞到我安冇助攻

唔係咁傻仔下嘛
100m 買件29,30 nigger
呢條友其實冇吹到咁勁，吹大左

國米個支那主席仲未乾塘咩

夏基美40m干地

分分鐘買拉狗都好過佢

國米撚有錢咩，蘇寧未乾塘

40m 就真係點都要買，呢件勁rj 好多

都唔係嘅
有左ffp少左好多好似馬拉加
呢d老細玩幾季就唔玩嘅情況

干偷偷反共

一定會俾人斷章取義
屈係種族主義者，白人至上blah blah blah

你唔科水 干地就留鬚

想簽佢打左

逆足踢閘有冇影響？

傳錢人哋課金買Kai 不了

Inter close to sign Hakimi

Moses 要回家了

hakimi 都賣

係鍠上唔到位

夏基攻強守弱
唔夠卡華積爭

而家係黑人至上年代

已經屌緊

想印美國隊長

呢個同隊長一樣後面可以打曬

屌 好想要

之前有傳過 不過無40m咁平

幾場多仔都傳失好多波

Chilwell 都80M 啦
俾夠60 點話

屌 要chilwell咁我想要telles或者alaba多啲

Alab 中後場打曬又勁好抵玩

Alaba梗係好啦
但係99%係續約

米8中堅的話咪即係Ake

alaba 28 歲

除咗Chilwell之外，其他有傳聞嘅左閘都係28歲

拜狗啲撚屌借人過橋加人工之嘛
蒜尻數啦

真全部仆街嚟

但佢左閘位俾Davis搶咗

Chelsea this season with Alonso:
Games: 13
Win: 11
Defeats: 1
Draws: 1
Goals per game: 2.6
Goals Conceded per game: 1.1

Chelsea this season without Alonso:
Games: 18
Wins: 5
Defeats: 8
Draws: 5
Goals per game: 1.2
Goals Conceded per game: 1.5

Day & Night Difference 👀

之前傳紐亞,笑到

前年傳利雲最好笑

拜狗會唔會拎艾拿巴筆錢買Kai

中堅

留名

留錯sor

第一個光榮離開垃圾車教練

唔知撚仔下場會點

買alaba唔係問題
但要買左kai狗先
唔係拜狗實用筆錢買kai

聽日又有波睇 Tam 應該正選 到時先再世界大戰啦

後日

係咪當過咗12點已經星期六

聽日十一點喎

星期日晚11點

我都係咁話 一陣助攻拜狗

佢地唔係要買sane咩

We are so rich!

We've always been very lucky to have players who are so damn good at taking penalties!

Lampard ➡️Hazard ➡️ Jorginho ➡️ Willian

Lampard Penalty Success Rate at CFC [86%] [57/65]

Hazard at Chelsea [83%] [35/41]

Jorginho at Chelsea [100%] [11/11]

Willian at Chelsea [100%] [6/6]

係未唔計互射12碼，我記得佐炒過12碼

補時階段怒爆阿狗saka
31歲跑贏18歲

係

夏神原來失咗六球 記得有兩球補得翻

安仔越老越強

Cls 到底有幾多冗員 salaries又高amortization又高 個個白𢭃到完約

就係呢球，嗰時成班就喺度講佐狗唔識射十二碼，又喺度笑鳩佢落腳前跳嗰下意義不明。結果今季季初就轉晒風向吹奏佐狗跳嗰下點fake到龍門仆街

事實係唔可以球球都咁射 對面龍有做過功課企定唔受fake就炒咗9成

咁點解佢可以入曬個個龍都唔知佢咁射 唔做功課？

本能反應喺佢跳嗰下已經會撲一邊 個個都知佢咁射但今季有幾多個真係企定定。同埋佐今季應該有再練過，如果龍門真係企定定，佢就會大力啲揀一邊射

從數據睇佐狗係穩
但每次實戰12碼佢都俾唔到安心感我
可能係我唔鍾意呢種射法

反而巴仔果種射法比球迷有一種安心既感覺

呢隻踢到4年都夠用，勁好多

系呀😂👍🏻

佢同世三射我都唔驚唔入

fa cup = billy time

以前8m icon個種射法都好唔安心

完全唔同級數

見到夏神賣到咁嘅價，忍唔住抱佢

嗰期仲係好興笑佢舒服完咗場波有人問射之前跳一下有咩意義，之後有人答等艾達臣可以接得舒服d

但獌隻般盧好似都參考緊呢種射法

之前4-4 ajax嗰場佢兩球pen 都咁射都入哂啦

佢話跳一下可以比時間佢睇龍門撲邊

Onana

Achraf Hakimi to Inter, last details to be completed in next hours and then... deal done!

Inter and Real Madrid are going to reach an agreement about the final fee, around €40M + add ons. Hakimi has decided he wants to join Inter. Totally confirmed. ⚫️🔵 @SkySport #Inter #BVB

呢隻正

好似皇有回購？

好平Moses

hijack la diu

係咪放唔出了

點解蝗咁急平放hakimi

干爹買左咁Q多人下季贏唔到疽冇藉口了

咁後生就想被軍訓，咁諗唔開

想綁架kai子

其實佢地上年 一口氣都買左幾條友
主要包括 夏 Jovic militao mendy Rodrigo

賣:
Mateo Kovacic 40.50m
Marcos Llorente 27.00m
Theo Hernández 18.00m
Raúl de Tomás 18.00m
Keylor Navas 13.50m

我諗佢地都有一定壓力係審查上嘅 如果佢地又想簽貴人 始終賣人收得唔多錢

唔撚係掛

突然醒起7月前結算 係幫今季埋數
雲狗同椰狗都係計1920

其實妓 買pepe ~75m都唔係最令到球會財政步向中下流

問題在於妓經常free走陣中多個成名球員/合約就到期就賤賣 而其實每個拾返10~20m /正常身價 情況係會差好遠
所以其實西女人真係好有料 佢冇放過任何一個賺錢機會 就算食左水貨 /唔啱用 都可以外借轉售

上次利雲又係咁

利雲係上年，今年係紐亞

夏基美本人想走好似係

有睇果場就知kepa拖時間，佢自己知道對波根本唔夠曼城攻，而佢上幾場撲12碼有一手，就諗住拖到射12碼做英雄幫球會捧個杯仔，點撚知個煙鏟換佢走 不過正路就要遵從領隊既，唔係會影響軍心

岩，阿狗net spend勁撚高

主場

個3型撚到

咁大個3

How how you like that

Willian on his future at #CFC after signing short-term extension:

“I want to finish the season well. If I go, or maybe I can stay, I don’t know but what I want now is to play well and for Chelsea to finish in the top four.”

史浩克04

問下鷹鷹，華倫西亞係咪想借kepa？同埋如果要換龍門，有邊個target？

咩玩啦借個80m龍俾人

點買得落手呀

體育衫feel

買番今季果件然後印Ziyech/Werner有冇得諗

正可以唔洗買

龍門唔會郁

好得意

如果個target係阿積士個黑鬼Onana就成件事好合理

Kepa去華倫，施利臣就返荷蘭踢阿積士，咁Onana就梗係上車啦

咪搞
黑鬼守龍

我哋人工唔算特別高，big6排第四
但係場細註定matchday收入少，歐聯走唔遠就轉播收入少

仲有人對黑龍有幻想

認真mode 個 「3」真係好核突

講真你件衫設計到幾靚都會比個「3」整柒

寧願用「錢宝」都唔想要「3」

BLM

其實kepa近期表現都好好啦，仲諗佢走是咪on9

職員news:

Eddie Newton （前球探/助教/外借部主管） - 土超Trabzonspor 助教
Andre Flo （外借部）- 挪威U21 助教
Joe Cole （U18 coach) -離職尋求新挑戰

Newton 1月走的
之前有source話Trabzonspor想同車合作 租借車年青球員

睇下Gk coach 會唔會郁下佢
球會今年試下比Hilario擔正
Lampard之前係想搵Given過檔

邊度係入哂 上面咪有ching講炒過 好似係對鏝 然後全個車區都屌佢個射法

Onana 勁咩

Hilario 好似係廢

所以咪笑9果d屌佢射法既人
佐狗職業生淫咁多次12m 除左果球
其他未miss過 都比班識波帝屌

welcome alaba!

都話唔會郁
同埋黑柴龍門全撚部都係笑話黎
好J唔J J Onana
戇撚線

心口寫Three得唔得呀
3真係柒到甩轆

笑乜
Sane一心想去拜
你幾錢bid佢都唔會黎

遠睇 = 干二主場 不過換咗sponsor

本身件衫幾好但個3字真係影響晒

Three.啦屌你老母

幾年冇買波衫，下年想印mount
咁撚樣點買

3俾邊間讚助商？

咁多staff走有1冇咩內幕

有冇人J Dean Henderson

咁都問得出

唔明佢講緊乜

你知佢問緊乜

本身nike設計已經麻麻 個3字可摸耳轉文字版

Joe cole

3 個贊助費幾多
點解唔繼續yokohama

土超 有無英冠/德甲

年年做老三

有件波衫提醒下班職球員同Fans
下季目標係英超前3

The club like him
But he is not for sale

其實唔係佐仔fail左對鏝個球 肯定個個都對佢射龜好有信心

好似有合作 會幫主場鋪5G

有冇改圖師將3改返yokohama
應該都ok好睇

咁要踢走DDG

皇馬捧西甲既話，車路士係咪有錢收？

Marina

印今季囉
今季真係好靚

長遠黎講一定係癲軒 又後生又係獌自己青訓 借多季再下季返去頂ddg啦

鷹可唔可以叫西女人買Saka

18歲腳軟跑輸30歲安狗果個？

同世界級傳奇翼鋒比唔公平

今季一出就係官網買左

你話要換短手狗冇問題
搵到Oblak或者二五狗呢啲級數實支持
但話換做Henderson同Onana呢啲

唔洗諗...基雲勁咁多.......

而家叫佢哋守龍咩

軒除時勁過依嫁嘅ddg

今晚德甲有幾場都想睇

驗貨

支持緬恩斯同慕遜加柏

Henderson純粹都係嗰啲原因後生+護旗

今晚車迷又好忙

80m買個龍返嚟
球會邊有咁易放棄
撚狗想換，閪女人都唔畀啦

DH fit哂球會買人方針
不過kepa應該賣唔到50m above

下季件作客真係好撚核突
Nike d design hea到
睇返puma design真係有比心機
下季鏝同多仔件衫好靚

Design冇問題
係個3字影響晒

#BlackLivesMatter

J Onana果d死鳩左去算啦

要換龍唔該冇2米都咪撚買

手短腳短是原罪

所以應該買kai

ddg比C朗搞到已成廢人

啲花紋睇落其實唔錯 但係個3字design得好柒
好掛住Yokohama同Samsung

Chelsea will accept offer for Kurt Zouma if 30m pounds is meet. #CFC

:咩話連登仔J我？

呢件唔掂喎

3簽左幾多年約呀？
一係佢轉logo啦
個3字放上波衫好7呀

好心跟舖頭招牌印 Three. 咪算

當年拖肥好似肯俾多d，不過轟唔賣

屌變咗永昌官

呢件點買得落手，唔計個3字都好柒

呢件好撚似小丑 幻想下譚狗 大袋著 dllm

可唔可以出件黑or白
依加兩件都唔想買

今年一字排開，但一個都印唔落
咁大個3 字，印阿朗素算

今季波衫仲有邊度有得買

可唔可以用返今年件衫印

可唔可以出粉紅作客，夠姣岩我

切著依件會唔會有buff

Adidas 型好多

好撚柒

大陸岩岩落來

大大隻3字係波衫好柒，
一係細隻d，一係改第個design得唔得

老撚土
90年代果d咁

Ff文字版

3個logo本身design得咁柒就唔好攞出嚟啦
就咁寫Three. 已經靚啦 依家搞到啲下遊隊咁

順眼好多

個design 都正

如果官宣個件
我地球迷應該發起聯署
反正買嘅人係我地

咁樣型好多

有冇上面嗰件嘅文字版

ddg已經唔係以前嘅佢，但係似乎蘇B仲係好信佢，而且唔老，DH返去獌都只會係第二個羅美路

但係車就唔同，卡巴叔只會係養生為主，緊急時先上陣，而撚伯對kepa嘅信任度一般，就算Marina唔想蝕住賣kepa，撚伯都會想kepa有個競爭對手兼喺4線戰事出得嘅球員，一個好似DH或者Nick Pope呢d後生英人，唔介意有時無正選，就會係好選擇

不過獌唔會想賣比直接競爭對手，除非DH遞紙啦，撲比就睇下季尾般尼係咪星散(莫財)啦

其實得路得？ 有冇人召集埋世界車迷反映下

無 淨係得呢啲

譚仔三哥

唔講個3字
呢年設計都好睇啲

三

講起波衫之前FA果件係咪唔會再返貨
隔幾個月再睇都仲係得s碼

Kepa 係鏝都有神救
迪布尼果球咁靚
我諗連登車迷要搵個龍門size既人完封先滿意

Three.好靚

我都想買果件50th

自己P上去文字的確靚過齋Logo

你指街鋪定係官網

Keeper衫好靚 有冇得買keeper衫但係印非keeper球員

好好多
仆你個街個sponsor點印係nike定3話事

呢件係球迷自己設計架

官方係呢件

主場同龍門個設計都係球迷嗰件靚好多
已經唔計個3

屌啲花想點

應該3 始終喺代表自己公司冇理由俾人決定

好似俾車軚碌過

似指紋

寄信比誠哥希望佢改logo

係真嘅話，呢件柒到。。。。

仆街nike係咪好憎車仔

Nike設計嚟講真係差過Adidias
雖然Nike今年係幾靚
但Adidas出靚設計機會率好似高啲

應該喺我見下季猁轉nike件流出都幾靚

Kai見到件波衫咁柒
由想嚟都變做留隊

聽日去誠哥屋企門口請願

堅持要logo嘅話，配字好睇好多

諗下師爺望完Ajax下季件作客 再望下車仔下季啲流出圖會有咩心情

堅靚

真定假

冇傳過咁貴

唔會係香港個間3掛？

200k only

咪誠哥

雲狗躝

假 matt law話雲狗係170k

見到簡狗咁低都已經知個表9up，明明簡狗過廿萬

qpr 已成condom
車炒qpr 7-1highlights無哂人講

簡底薪係真係150K
佢加爆先係290k

切冇態都入兩球，垃圾隊，who care
個個都j梗2:1鏝，j pulisic

最尾一腳真係好靚
攞到好盡

其實當初邊個簽pulisic？
又唔係撚伯又唔係沙利
莫非係球探推薦？

我睇megastore咋 但其他地方都唔多見有其他size

可能西女人掛
想買個最勁既美國佬入美國市場
可能無諗過勁成咁

球會長期target
之前多仔唔賣，係Sancho堀起先賣

亨利式射法再加由中圈跑起以一敵二

個logo點買得落手

開拓美國市場

每天一J美國狗

人地假假地都叫神童

跑得好撚快

Three 靚咩

起碼靚過大大隻3印喺心口

靚好多

上面嗰件成個design都靚

有無睇過波鞋街新商場間nike

得返XXL

屌連朗狗都玩抖音

躝啦

只有堅離地是正義之師

美隊其實好撚正，又後生，又快，把握力又好。
唯一要彈就係易傷同瘦削左d

阿朗都開咗抖音

henderson 其實幾勁

而家足總盃8強一場過定兩回合?

買埋alaba + kai
100分轉會窗

賣撚埋堆垃圾先叫100分，唔係點過公平財務

足總盃幾時試過兩回合制

頂件主場成個寛頻sales咁
個3都算 屌你個底設計咁笨柒
個籠個件成個病毒咁 唔講以為紀念芝麻人整毒

同意logo柒
但衫個design有邊年你哋冇屌
上面件fan concept如果係官方出你地又會話似落雨

年年fans design 都靚過官方

我估away個件會好啲 之前出過隻色好似幾靚
不過其實點屌都會買true blue
下年CA KAI 點都要揀個印

依件應該大賣

MM

咁樣好過啦

因為每件都有人鍾意有人唔鍾意
所以年年都有”你地”屌

Thank you and goodbye Yokohama

今晚支持完維拉
又要直落睇carpark同利華

巴仔勁到 FA CUP channel 都要整條片吹奏

今晚重點：緬恩斯球迷區

我由天神、細三年代已經係慕遜加柏球迷

今晚kai仔識做就自己踢入籠

傳奇巴仔今季對得住人啦 上親場都算有貨交
係12碼果球柒撚左 有D想印佢

用THREE 旁邊加個細logo 咪幾好

好似繼續合作 唔做心口姐

呢件個設計都靚過晒佢本身下季個件好多

Because of many requests to @AchrafHakimi & @FCBayern: Bayern didn‘t go for Hakimi. The reason: the bosses have analyzed that he has defensive problems for their 4-3-3-system. he is better in the 3-4-3-system which Bayern is not playing
Bayern認為hakimi防守唔得踢唔掂右閘
唔洗再ff佢踢右閘會好勁

呢條片都出埋但仲未有7:1精華

可能場波根本冇踢過

飲水藥膏係咪唔會放得出

ig拍埋片講goodbye喎

第二隊都係用3 人像圖望落去好似正常少少

成隊都3號咁

用文字版啦屌 真係好柒
雖然點都唔夠獌個m巾柒

藥鳩有人要，不過15～20m,我原價40m，西女人實唔放。
飲水本身打中型班ok,但紀律差,又傷, 5m都唔知有冇人要

有無球迷投訴件波衫sponsor logo醜樣而最後肯改design嘅案例

今年呢件官方暗花都算係呢幾年最靚嗰件
反觀1718嗰件

都on9啦

mark住個3號呀

今年呢件好睇，對上一件覺得靚已經係05/06藍底金邊

個3字logo愈睇愈有陣柒味

咁姐係個3 字凍過水

雞湯有加辣㗎睇

今年七一真係一字排開

guehi初初借過去頭幾場柒咗幾鑊就去咗守飲水機
between個brewster都係禾轟前青訓

幾好睇

講賣人
猁撚真係好勁
Slk ibe呢d垃圾都有下家

英人

普通訓練運動衫

波衫同條褲唔同色唔同pattern

硬係覺得怪怪地

勁似以前PES以前啲冇版權波衫款

本passport貴

椰狗本身算靚仔都著到咁柒
球迷點著出街

Player watch:

Tyrone Mings (Villa)
A查後備

Mings

香港人著乜都柒架啦，唔係童裝就米6身材
起碼要火撚屌呢種米9車區馬明或者車區吳卓義Hutchinson咁型先晾得起

周柏豪嗰個joke 有結論未
係讚定係踩

同感

係囉

讚掛
唔係點會用🙌🏻

原來雲真高都有得續約
唔知林伯會唔會用佢呢

十大中場

好似lift嗰啲地板

fa cup出佢睇下都好
睇下佢同切邊個廢d

50th一出就斷貨我都係托人係英國買一件返嚟香港先印

邊個天才整到衫褲唔同藍

nike designer又鳩出一套交差

17/18果件真心CLS 街場組隊衫咁 好彩有黑迷彩

中學PE 衫咁

有D撚樣仲要A字博
會成個毒撚咁

出面個po吹奏梗安囝反安又輸

已經唔記得有依個人既存在

車路士老臣子

切狗傷完第一場踢得廢
就淪落要同雲真高比 真係好撚慘

唔睇開就乜人都話勁架啦
呢度都大把柒頭皮吹奏降班隊d人，話邊個邊個好過我地邊個邊個咁
勁唔勁要睇開先知，一場半場都係嘥鳩氣

講就咁講姐 下場對李城 呢到個個都想出佢 快啲踢返起啦 假假地都大師兄

年年玩fm佢同新卡卡都第一個清

講真無記憶睇過雲真高踢波

原來依加朗尼返左英國踢
仲要係踢防中

上次見到泰利太緊張唔計
聽日廢人上訴賽 低過7分自己躝

比返個中場中佢，應該會上手得快啲

打邊都唔好打左邊啦

仲有正選？

放棄條廢人吧啦。

Lm

體通天下暫停轉播英格蘭足總盃及德甲

[3食撚屎] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

真
CHO再打唔起都可以放棄

英超龍

P完靚仔咗

點都係字好睇d

文字版令人好有課金衝動

個心口咁咪ok